「一帶一路」已收皮？ 專家：中共官方公報不再提及

武漢肺炎（COVID-19）疫情重創全球經濟，中國想要藉著「一帶一路」擴大全球影響力的美夢也因此受挫...

亞非拉國家 準備走數 充公中國資產

中國製造2025又唔講得
咁習包子仲有乜野用黎打飛機？

大彎軀

亞投行
一帶一路

下一個？

前海？雄安新區？

有新嘢，叫中國標準2035，即 莞式標準2035！

大灣區

提款機 借完唔洗還

可以玩返西部大開發

中關村
前海
雄安
大灣
一帶一路
2025
亞投

邊樣係得？

錢海還好

諗起有一次梁振英唔知發表啲乜撚野，講撚左幾十次「一帶一路」

呃到中國人打左好多次飛機就已經算成功

仲有大灣區，香港澳門個政府日日攞大灣區打飛機，又昆人咩融入大灣區，結果珠海深圳聲都唔聲就封你關 兩個特首仲on99咁當人地係自己人，人地當你外人

錢海邊方面好？泡沫式地產？

賠返武漢肺炎損失，咪還返「一帶一路」嘅錢囉

anyway 武漢肺炎損失 > 「一帶一路」投資

非洲軍閥：一帶一路屬歷史文件，啲錢唔撚使還喇

一帶一路=南柯一夢。

連登外交部：我們在此重申，中方的一帶一路計畫堪稱黃梁一夢。逃樑小丑卻不掂量一下斤兩，最終只會在國際社會上留下千古惡名，遭人訕笑而已

做雞重要貼錢，喺大陸先做到

班力架依家個個都借機走數唔還錢唔俾你霸港口,你又無力出兵打鳩佢地
到時借武肺乘機屈多筆,屈唔到就沒收當地支那人資產

一帶一路收皮
黃色經濟圈崛起

得既有阿里巴巴騰訊京東網易
已經慢慢收歸國有

個夢係同窮人做fd

恐怖主義（沒收財產）

中共點會放棄操控全球野心
遲早實有其他計劃出爐

下一個數字人民幣

而家有2035 中國標準

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

你電話冇收到大灣區叫你買樓咩

空架bo

其實唔洗 唔講遠 講返深圳上海 成日吹要超越香港 吹左20年都無成功 其實係吹俾大陸人睇 成功左就報 失敗就唔報 反正啲人都淨係要個名 唔洗內容 唔洗成功 成功係錦上添花 失敗就唔理

第二個上台都一樣 大堆頭 樣樣都天花龍鳳咁先聲奪人就得 企穩左就唔洗再follow up

好快全支那都會變成咁

唔剧嘅派解放軍搶返佢囉

大把口號式收咗皮好耐啦
西部大開發
金豬四國
亞投行
一帶一路
大灣區
有邊樣搞得成

多一年就係靈芝孢子

施政報告

有貨炒咪得
搞呢啲都係帶樓市去新地區炒啫

莞式ISO重振雄風

殺敵三百，自損一千
肺炎未搞死歐美之前自己已經七孔流血

脫貧

咪成功減少咗貧窮人口囉

一國兩際

全部都係搭個雞棚cap水咋嘛

老實講好成功喎
睇吓堆力架國含到雪雪聲就知

推

好難囉

我在必不成功

香港投資過亞投行

不如話佢地係下一輪敗北項目啦

中国對外公佈數據我從來都唔撚信

有2020全面滅貧 效果拔群

依個自己圍內玩，點玩都得

與其去非洲起大白象
不如派人去非洲教佢地用套套仲好啦。

佢哋有邊單唔收皮？

惡有惡報⋯⋯全球供應錬開始撤出中國，什麼Made in China 2025....bullshit.....

仲有武統

起基建其實一早有ADB，由日本美國揸莊
洗鬼搵你支那AIIB咩又貴息又搵笨

仲有清除貧窮人口

澳門金融中心

2020 武漢肺炎統台灣

問歐美借錢好麻煩又要比人監住有冇貪污又盛
問支那借送埋陰道比你屌點會唔爽

投行?
投降就有份

19話齋
中國人行道家佛家思想最好 小國寡民 最好行番50年
搞掂番文革生番
呢家成班暴發戶

俾人追數就有份

你哋認真諗諗 全部搞黎 都係想食番自己人錢
真正袋錢都係班官

97年開始都知道支那中意9up
有勇無謀
睇香港已經知
中藥港
數碼港
動感之都
Xx之都 XX港etc
全部都流嘅

根據美國華盛頓RWR諮詢公司(RWR Advisory Group)的資料，中國金融機構2013年以來透過「一帶一路」發放的貸款高達4610億美元。

啱
有計劃
冇結果

點會啊
佢地起既野全靠中國

繼續跪地奶袋底

又諗起斯理蘭卡？99年碼頭仆街到呢

叫范冰冰出來一戴一露托下收視囉
反正公眾資源本身就係拎來咁用架啦
個政權無錢又可以叫佢道住歉來無償課金

台灣 :

中共唔出聲一定係件事柒到喊先唔講
如果搞到風生水起仲唔周街吹奏咩

喂 我反而而家開始想撐一帶一路
唔係咁撚掃興下嘛

佢唔提就幫佢提啦

又一個project爛尾
記得之前有巴打做過總結近年支那推過咩project
好似得3成成功

唔揼水正衰仔

連登仔平時咁燈一早要力捧中共啦

口號黎姐,以前夠有好多目標,如科學發現觀

儒佛道俾支那剷起晒

起完會冧 梗係走數算啦

仲有科學發展觀

有得唔收咩

上海 深圳 北京超越左香港未

人地特首都係完成佢地政治任務姐, 唔同真係當咩自己人咩

一直玩緊
西部大屠殺

睇定啲先之前夠講到肥仔金變植物人啦，咪又生勾勾

國際上無朋友，又無軍事保護能力，豬先會諗埋呢d project

小學生以為征服世界好撚簡單

自貿區

而家搞緊中國製造2035

好似好耐無聽過啦喎，係咪已經收左皮

唔係仲係爛地？

叫d 力架含完洗俾錢咩
中共就係愛力架

一國兩制

得d local貪平會去開workshop仔

全部港商走撚曬，個港貨商場係d商家嘅俾面派對來，跟本無人會去

收咗皮好耐啦

個碼頭就係斯理蘭卡國內

你估佢收唔收得番？

全部都好得

呃左唔少錢

中國製造2025

一個武肺搞掂晒大灣區同一帶一路

前海伏啲定數碼港伏啲

大家都係一家人做咩咁計較

呢排日日都收到兩三個中山大灣區樓盤sales打嚟既call

仲有孭兩百斤麥行十里山路唔換膊、日游一千米同面部噴糞呢三個技能，可以吹成世

千年大計雄安新區
依家鬼影都無

cctvb嘅節目仲吹奏緊

冇一樣野搞得出成績

仲有冇記者問777 一帶一路

澳門國際金融中心